［Cryptography 密碼學］ 小隊必用 幾乎無法破解既對話加密法

方法如下：

首先所有隊員要有同一本書，或者同一篇文章

密碼組合如下

(頁數)(行數)(嗰行入面第幾個完整單詞)

只要冇人知個Key姐係本書係咩 唔可能破解到

例子

(67)(31)(2)_(17)(21)(4)

再誇張啲可以轉做

(頁數)(行數)(嗰行入面第幾個字母)

推

渣ga

呢個正

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

呢個有用
睇班狗點破

有用，推

實用post推

就用毛語錄啦

暴力破解法，萬能破密法

一於加啲運算符號喺數字中間
令佢成為一條方程式
班毅進狗見到數學就望都唔想望

暴力破解法唔洗靠計算黎解開密碼

可以將 (67)(31)(2)_(17)(21)(4)

變

(2x3x10+7)(40-9)(2)_(11+6)(20+5-4)(2^2)

電子書

加密嗰個最辛苦

this not really help.....

點解？真心想知

換書不如交換public key

am電台
定時定侯
某指定時間播暗號
俄佬仲有咁做

中本聰既加密email對話

除非好熟本書啦，否則下下都要搵邊版都幾辛苦

老老實實
人手解得嚟都2046

聖經

直接講英文就得，佢地唔撚識聽

🔊🔊傳出去吖
若收到一份叫警察人員名單.xlsm
唔好download 同埋唔好開啟呀,
有木馬呀~~📣📣

美劇person of interest入面同the machine溝通

cryptography 要玩可以好複雜
不過最基本都夠做

就咁shift會唔會太易

淡茂茂都無味既
有無落鹽煮架？

屌你咩咁絕

可以但第31行數死人

屌奶星
而家香港人要識應付審訊
要識易容/隱藏面部特徵
又要識反跟蹤
嚟多個加密通訊
港共政權差迫我地
自學成為intelligence operator

Cia都慳返

用計數機咪計到

聖經咪得

你可以用caesar cipher完再用其他transposition或者其他加密法再加密